{
  "id_query": "18545935",
  "total": 16189,
  "total_current": 200,
  "max_score": 72.07732,
  "origin_question": "Hóa đơn điện là hóa đơn sử dụng điện của gia đình hàng tháng phải k ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 39.636723,
      "id": "22467637",
      "field_search": "question",
      "question": "hóa đơn điện là tháng nào cũng dc hay phải là tháng gần nhất ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Với hóa đơn điện, thì chị cần có 1 trong 3 tháng gần nhất chị nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.438522,
      "id": "18463623",
      "field_search": "question",
      "question": "Hóa đơn điện có bắt buộc ngày gần đây nhất k hay hóa đơn điện bất kỳ nào cũng đckhi minh mua trả góp",
      "answer": "Chào chị, Chị phải dùng Hóa đơn điện 1 trong 3 tháng gần chị nha , Hóa đơn điện có địa chỉ trùng với hộ khẩu , hộ khẩu có tên chị trong đó là được chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.432262,
      "id": "27495828",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp cần hóa đơn điện máy tờ ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp sản phẩm và anh dùng hoá đơn điện thì anh dùng hoá đơn điện trong 3 tháng gần nhất và khi anh đóng tiền điện anh sẽ nhận được hoá đợn điện bao nhiêu thì anh dùng hết luôn như vậy sẽ chắc ăn hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.026535,
      "id": "17860441",
      "field_search": "question",
      "question": "Hóa đơn tiền điện nhiu cũng dc ha",
      "answer": "Chào anh, Dạ vâng ạ, anh có thể dùng hóa đơn tiền điện của 1 trong 3 tháng gần nhất và bên em không quy định số tiền anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.82576,
      "id": "19177151",
      "field_search": "question",
      "question": "Hóa đơn điện chụp hình đc ko ad",
      "answer": "Chào anh,Anh không dùng Hóa đơn điện chụp hình để tham gia trả góp được nhé, anh cần phải có giấy Hóa đơn luôn ạ. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.19175,
      "id": "19180361",
      "field_search": "question",
      "question": "Bữa nay k còn hóa đơn điện nữa thì sao ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh không có Hóa đơn điện thì mức lãi suất sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.004223,
      "id": "27496048",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp cần hóa đơn điện máy tờ vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ chỉ cần 1 hóa đơn điện trong 3 tháng gần nhất thôi anh nhé, ngoài ra cần có CMND và hộ khẩu hoặc là bằng lái xe nữa anh ơi, anh vui lòng cho biết các giấy tờ này anh có không ạ để em tư vấn anh trả góp tốt nhất nhaMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.665794,
      "id": "26228030",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi e hỏi..hóa đơn điện thay thế bằng hoácách đơn mạng wifi được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể thay Hóa đơn điện bằng Hóa đơn Internet/Wifi được chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.34296,
      "id": "27052486",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có hóa đơn điện thì có những ưu đã gì ạ",
      "answer": "Chào chị. Nếu chị tham gia trả góp có kèm hoá đơn điện thì sẽ được giảm bớt lãi suất tuỳ gói đó ạ. Nếu chị có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, chị vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.997105,
      "id": "19575958",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình k có SHK và hóa đơn tiền điện k biết có đc mua trả góp k?",
      "answer": "Chào anh. Nếu không có hộ khẩu, anh vẫn có thể sử dụng bằng lái xe để tham gia được đó ạ, nhưng nếu không có thêm hóa đơn điện thì gói lãi suất mà anh tham gia sẽ chênh lệch cao hơn đó anh, không biết anh có thể bổ sung thêm hộ khẩu và hóa đơn nước/cáp/net có địa chỉ trùng với địa chỉ trên hộ khẩu để tham gia được không ạ ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.871828,
      "id": "18767137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và hộ khẩu gốc mà không cần hóa đơn điện nuớc đuợc không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND và hộ khẩu thì anh đã có thể mua trả góp được rồi đó anh. Anh vui lòng cho em thông tin về sản phẩm anh đang quan tâm, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.057238,
      "id": "17955893",
      "field_search": "question",
      "question": "18t có cmnd ho khau vs hóa đơn điện trả trước 0d đi k",
      "answer": "Chào chị Lan!Với trường hợp của chị hiện tại 18 tuổi thì rất tiếc bên em chưa thể hỗ trợ chị tham gia mua trả góp ạ, mong chị thông cảm và chị có thể vui lòng nhờ người thân từ đủ 20 tuổi trở lên mua hộ sản phẩm chị nhé.  Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.723003,
      "id": "19845800",
      "field_search": "question",
      "question": "a trả góp không có hóa đơn tiền điện được không ad",
      "answer": "Chào anh HuyAnh không có hóa đơn điện vẫn mua trả góp được ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.49679,
      "id": "17959773",
      "field_search": "question",
      "question": "em có hóa đơn điện HK CMND trả chước 10% góp chong 12 tháng mỗi tháng góp nhiu",
      "answer": "Chào anh Đạt,Có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ 20 tuổi, anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECREDIT, trả trước 10%, góp khoảng 927.500₫/tháng và góp trong 12 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.198404,
      "id": "20249306",
      "field_search": "question",
      "question": "K có hóa đơn điện chỉ có cmnd và hộ khẩu có thể trả góp k",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.179369,
      "id": "19341949",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nay đang là tháng 6 vậy đem hóa đơn tiền điện tháng 4 để mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì anh có thể dùng hoá đơn điện của tháng 4 để đăng kí góp cũng được nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.317564,
      "id": "19446776",
      "field_search": "question",
      "question": "em có chứng minh và hộ khẩu công chứng với hóa đơn tiền điện có thể trả góp được k ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫(30%) và trả khoảng 837.500₫ mỗi tháng trong vòng 9 tháng anh nhé . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.691221,
      "id": "22250334",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi muon mua tra truoc 0 đ trả góp 12 tháng ko có hóa đơn tiền điện đc không ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ với CMND, hộ khẩu, trả trước 0đ, góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 1.205.000đ ạ, mình đang muốn mua ở  quận huyện nào em kiểm tra xem còn hàng không anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.560476,
      "id": "18692742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk có cmnd hộ khẩu hóa đơn điện mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ad ơi..?",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, thì anh mua trả góp sản phẩm này với mức trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng 1.003.000₫, với lãi suất 2,2% của FeCredit. Nếu anh thấy quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại ,bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.366497,
      "id": "25913086",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 chỉ có Mt, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện có đk k",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin mức trả trước (0%-70%) và số tháng góp (3-24 tháng) mong muốn để em tư vấn gói lãi suất phù hợp được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.158081,
      "id": "21436039",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi cần mua trả góp con iphone 6 32g. Vậy nếu như tôi có thêm hóa đơn điện thì lãi suất có giảm thêm 3-4% so vs k có hóa đơn điện k. Và có cho góp trong vòng 12 tháng k. Nếu trả trc 40% số tiền sản phẩm.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có thêm Hóa đơn điện thì lãi suất sẽ giảm khoảng 3 - 4% nha. Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước 3.596.000₫ (40%) iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 577.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.062157,
      "id": "17963310",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có hóa đơn điện hộ khẩu chứng minh em trả trước 1tr góp chong vòng 12 tháng đc hk",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì anh có thể góp với gói lãi suất 1,39% của FE Credit trả trước 10% góp 12 tháng mỗi tháng 927.500₫ nha anh. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này vui lòng cho em số điện thoại để bên em liên hệ tư vấn rõ hơn và hỗ trợ anh đăng kí làm thủ tục góp Online nhé. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.910824,
      "id": "17863346",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ em muốn mua trả góp mà em hong có hóa đơn điện thì có mua được không add",
      "answer": "@Tuong Duy Nguyen:còn  iphone 6 32g không add",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.855528,
      "id": "20578550",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trc 4triu thì mỗi thằg góp bao nhiêu ạ, có đầy đủ hóa đơn điện, số đỏ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 1,66% mức trả trước 3.596.000₫ (40%) của FECredit, góp trong 12 tháng mỗi tháng 577.500₫. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.567408,
      "id": "22583298",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mình co CmDd va HK va hóa đơn điện thi minh trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có CMND và Hộ khẩu và Hóa đơn điện chị trả trước 10% khoảng 899.000đ góp 9 tháng khoảng 1.098.500đ, lãi suất 2.92% / 1.68% theo FE Credit nha chị. Chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.497179,
      "id": "19957669",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi sử dụng chung đồng hồ điện cơ quan nên ko có hoá đơn điện, tôi phải bổ sung điều gì?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể thay thế hóa đơn điện bằng hóa đơn nước hoặc hóa đơn tiền mạng đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.408173,
      "id": "22964281",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp ở nhà trọ thì làm gì có hóa          Trả góp ở nhà trọ ko có hóa đơn điện nước thì sao",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể thay hoá đơn điện nước bằng hợp đồng lao động và bảng lương sao kê chị nha. Không biết chị có hai giấy tờ này không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.346338,
      "id": "25118160",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd vs bằng lái xe thôi ạ, hóa đơn tiền điện sau này nộp sau được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có CMND, Bằng lái xe là mua trả góp được ạ, hóa đơn điện anh không thể nộp sau nha anh, cần có lúc làm hồ sơ ạ, anh tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.547.000đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.200.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.320478,
      "id": "19341619",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mình mua trả góp 0đ thì cần hộ khẩu,hóa đơn tiền điện và chứng minh phải ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Để TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG Iphone 6 32Gb này, anh cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện và trên 20 tuổi nhé. ANH sẽ trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit . Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.772573,
      "id": "18255072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn trả góp 0d mà ko có hóa đơn tiền điện có được không",
      "answer": "Chào anhĐể mua trả góp trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FE Credit thì anh phải có hoá đơn điện nha anh. Hoặc anh có thể thay hoá đơn điện bằng hoá đơn cáp / nước / net / hợp đồng lao động hay bảng lương nha anh. Anh có những giấy tờ này không ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.095861,
      "id": "22461573",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có CMND, hộ khẩu, GPLX, hóa đơn điện + nước muốn mua trả góp 12 tháng thì mức trả 1 tháng là bao nhiêu? Nếu lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Minh Vâng trường hợp này gói 0% thì bên em chì hỗ trợ trả trong 9 tháng thôi ạ nếu anh mua 12 tháng thì có lãi suất không biết anh ưng ý không ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.071674,
      "id": "18442944",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ip 6 32gb trả góp 12 tháng có cmnd bằng lái xe hóa đơn điện nước làm hồ sơ online s v ad",
      "answer": "Chào chị, Với cmnd, bằng lái xe và hóa đơn điện, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% với trả trước 30% (2.997.000₫) trong 12 tháng (723.500₫/tháng) của công ty tài chính FE Credit áp dụng cho độ tuổi từ 20-60 tuổi chị nhé. Nếu chị hài lòng với gói trả góp này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online hoặc chị có thể trực tiếp ra siêu thị có hàng làm hồ sơ để có thời gian duyệt nhanh hơn chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.969402,
      "id": "19358418",
      "field_search": "question",
      "question": "E có blx . Hk . Cmnd . Hóa đơn điện và muốn trả trước 4-5tr thì dùng gói lãi suất nào ạ",
      "answer": "Chào chị Châu,iPhone 6 32GB với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện, chị đủ 20-60 tuổi có thể trả trước 50% giá máy tức khoảng 4.495.000₫. Phần còn lại góp lãi suất 1,39% của FeCredit trong 9 hoặc 12 tháng nhé! Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ chị duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.820566,
      "id": "19446289",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tham gia gói trả trước 0d cho Iphone 6 32GB.. Em 23t có CMND, bằng lái xe và hóa đơn điện.. Vậy Em có đủ điều kiện k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này không được chị nha , chị phải thay bằng lái xe bằng hộ khẩu ạ . Nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.705505,
      "id": "26567035",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad đăng ký giúp e hóa đơn onlin",
      "answer": "Chào chị Thắm!Dạ hiện em chưa hiểu chị cần bên em hỗ trợ gì lắm ạ, chị có thể cho em thông tin cụ thể hơn về đăng ký hóa đơn online là sao để em hỗ trợ chị?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.705505,
      "id": "19649983",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi có cần hóa đơn nước không ?",
      "answer": "@Lê Quốc Chánh: Không có hóa đơn điện hóa đơn nước đc ko",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.690666,
      "id": "24999203",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd blx hóa đơn wifi trả góp 12thag",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi, hiện bên em hỗ trợ trả trước từ 0đ đến 80% giá sản phẩm, không biết anh muốn trả trước bao nhiêu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.64536,
      "id": "21253376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có sổ hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Hộ khẩu là có thể mua trả góp rồi nha. Chị sẽ trả trước iPhone 6 32GB này 4.495.000₫, trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.326382,
      "id": "21253477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k vậy",
      "answer": "Chào chị.Với CMND, hộ khẩu chị cũng có thể tham khảo gói lãi suất dao động từ 3-5.5% của Fecredit với mức trả trước 30% góp trong 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫ ) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.232925,
      "id": "30337965",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn thanh lý điện thoại samsung galaxy j7 prime nhưng mình làm mất hóa đơn rồi muốn đổi lại mua điện thoại khác được không",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.11535,
      "id": "18486937",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lãi suất thấp cần giấy tờ điện nhưng e đang làm ở sg. E lấy hóa đơn điện ở chổ phòng trọ dc ko",
      "answer": "Chào chị,Chị mua lãi suất thấp thì cần CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện chị nhé. Và Hóa đơn điện phải có địa chỉ trùng với địa chỉ trên Hộ khẩu chị nhé, do vậy chị không lấy Hóa đơn điện trên phòng trọ được ạThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.968628,
      "id": "22816757",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop hiện nay mẹ có sổ hộ khẩu và hóa đơn tiền điện thì có được mua đt trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Mẹ chị có sổ hộ khẩu và hoá đơn điện thì có thể tham gia góp, tuy nhiên mẹ chị cần thêm CMND nữa chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.968628,
      "id": "18562313",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp máy iphone 6  không trả trước chỉ có cmnd với hộ khẩu gốc, không có hóa đơn điện được không ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này nếu chị không có hoá đơn điện thì chị không thể góp trả trước 0đ chị nhé. Tuy nhiên chị có thể thay thế hoá đơn điện bằng hoá đơn cáp / nước / net/ hợp đồng lao động hay bảng lương chị có 1 trong các giấy tờ này không ạ để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.95452,
      "id": "18679361",
      "field_search": "question",
      "question": "Pn ơi mk muốn mua trả góp có blx và hộ khẫu nhưng hóa đơn điện nhà mk là người khác đứng tên , thì có mua dc k ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi,Hóa đơn điện nếu chọn mua góp của FECREDIT thì địa chỉ trên hóa đơn trùng với địa chỉ hộ khẩu là được nha. Ngoài hộ khẩu (hoặc GPLX) ra thì anh chuẩn bị thêm CMND nữa nha. CMND là giấy tờ bắt buộc đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.950224,
      "id": "18619377",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở phòng trọ thì hóa đơn tiền phòng hả qtv",
      "answer": "Chào anh Sinh,Trường hợp này thì nếu anh ở phòng trọ thì anh có thể sử dụng hóa đơn điện ở nhà cũng được đó anh. Chỉ cần tên của người đứng tên trong hóa đơn điện có tên trong hộ khẩu là được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.900906,
      "id": "21059727",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20 tuổi muốn mua trả góp mà có cmnd sộ khẩu và hóa đơn điện thì có gói trả góp nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 2.697.000₫ (30%) của FECredit, góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.262.000₫. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.4155,
      "id": "19173638",
      "field_search": "question",
      "question": "Bảo hiểm y tê (thay cho hóa đơn điện)  nhu thế nào mới đc xét duyệt mua trả góp 30% hả ad  ?.",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện bên em không hỗ trợ dùng bảo hiểm y tế để thay thế cho hóa đơn điện với công ty tài chính FECredit anh nha, mong anh thông cảm ạ. Nếu được thì anh có thể trả trước 50% để tham gia trả góp anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.304,
      "id": "18088221",
      "field_search": "question",
      "question": "giấy hóa đơn nước của em hơi bị nhau và rách 1 tí. có đc không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng hóa đơn nước trong 3 tháng gần nhất để thay thế cho tờ hóa đơn bị nhàu đó vẫn được anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.118933,
      "id": "22287082",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp 20%,trong 12 tháng có giấy tờ chứng minh nhân dân,bắng lái xe và hóa đơn điện mong tư vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào anh Tiến,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh có thể tham khảo gói 1.66% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT , mỗi tháng góp  khoảng 766.500đ anh nha! Anh thấy gói nào phù hợp thì anh cho em số điện thoại tại đây ( hệ thống tự động che số) để bên em hỗ trợ anh làm thủ tục góp cho tiện nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.067421,
      "id": "20913265",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone6 trả góp,trả trước 1triêu hóa đơn tiền điện giẩy cmnd hộ khẩu có gói nào k xin tư vấn giúp e",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32Gb này, mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.983593,
      "id": "28496122",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k mua hàng bên bách hóa xanh hay điện máy xanh dc k v",
      "answer": "Chào chị!Dạ phiếu mua hàng iPhone chỉ mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau thôi ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.974747,
      "id": "27297026",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả trc 0d nhưng ko có hóa đơn  điện. Và muốn trả trong 12th thì bao nhiêu và có góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ trường hợp chị có CMND và bằng lái xe thì không trả trước 0đ được nha chị. Chị có thể tham gia gói trả trước 749.000₫ (10%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 791.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.68% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.686909,
      "id": "22282086",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp 20% em có chứng minh thư,bằng lái xe và hóa đơn điện,tư vấn giúp em được không ạ",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp lãi suất 3.30% của công ty tài chính Home Credit anh nhé. Anh trả trước 1.798.000₫ (20%)Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500 đ ạ. Anh cần sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.676899,
      "id": "18248511",
      "field_search": "question",
      "question": "HD sài gòn có hỗ trợ trả góp 0 đồng ko vậy shop. em có bằng lái xe ctm và hóa đơn điện. ",
      "answer": "Chào anhHiện tại bên em không hỗ trợ trả góp với HD saison chị nhé, nếu được chị có thể mang giấy tờ đến Thegioididong.com để được hỗ trợ trả góp với HD saison chị nhéThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.142706,
      "id": "21732937",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua xong hóa đơn mình để lại tại tgdđ rồi có sao k ạ",
      "answer": "Chào anh PhúAnh quên đem hóa đơn mua hàng về cũng không sao đâu ạ, bên em có lưu thông tin mua hàng của anh trên hệ thống rồi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.838274,
      "id": "21915775",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho em hỏi mình mua trả góp điện thoại không có bằng lái xe mà mình có giấy chứng minh nhân dân tờ giấy hóa đơn điện được không chị",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc với CMND Hóa đơn điện chị không thể tham gia trả góp. Không biết chị có hộ khẩu không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.830038,
      "id": "20111080",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e muốn mua ip6 32GB muốn trả trước 10% và góp 12 tháng thì có thể mua trả góp công ty nào ạ ? Em 21 tuổi, có hóa đơn điện, hộ khẩu ạ",
      "answer": "Chào chị NgânChị tham khảo gói 1,39% của công ty FeCredit trả trước 10% góp 12 tháng mỗi tháng 835.500₫ với CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.809456,
      "id": "23130340",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trả góp 12 tháng giấy tờ gồm có cmnd.hộ khẩu giấy phép lái xe. Hóa đơn điện... Em 23 tuổi.. Thì được trả trước không đồng được không a",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT,mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng). Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.65193,
      "id": "18765939",
      "field_search": "question",
      "question": "giấy tờ mình có là sổ hộ khẩu. bằng lái xe. thẻ căn cước. hóa đơn điện nước thì ko mang tên a. vì nhà anh ở là thuê e nhé.",
      "answer": "Chào anh,Dạ, rất tiếc hiện sản phẩm này bên em đang tạm hết hàng rồi ạ, mong anh thông cảm. Không biết anh có thể chọn cho mình 1 sản phẩm khác được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.523167,
      "id": "17855196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32G, Q8, Trả trước 20%, giấy tờ (CMND + Hộ khẩu/Bằng lái + Hóa đơn điện). Mong nhận được sự phản hồi.",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói 1,39% của FECredit, trả trước 1.998.000₫ (20%), góp trong 9,12 tháng. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),HK, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với HK). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.337585,
      "id": "25410730",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND, hóa đơn internet,bằng lái xe, trả trước 2,5tr. Trong 6th. Tấn Khải ,E có CMND, hóa đơn internet,bằng lái xe, trả trước 2,5tr. Trong 6th. Tấn Khải",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 1,67% của công ty FeCredit trả trước 2.547.000₫ (30%) góp mỗi tháng 1.160.500₫ (góp 6 tháng)với CMND, Bằng lái xe , hóa đơn internet ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.332956,
      "id": "19814058",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qủan trị viên em là chủ hộ nhưng vẫn ở chung với bố mẹ lên em không có hóa đơn điện thì có mua trả góp không đồng được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh không có hóa đơn điện thì không biết anh có hóa đơn nước/ cáp /net hoặc bảng lương hợp đồng lao động không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.088812,
      "id": "22391855",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi,giờ em trả trc 5tr, em có CMND+ bằng lái xe + hóa đơn tiền điện ,góp bao lâu và lãi suất hằng tháng là bao nhiêu ạ? Em là sinh viên năm cuối thì có hỗ trợ gì cho sinh viên k ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Theo em thì chị nên góp gói trả trước 4.495.000đ, lãi suất 0% của Công ty tài chính HOMECREDIT sẽ tiết kiệm hơn khi chị đủ 20 tuổi trởlên chị nha! Chị sẽ góp 8 tháng, mỗi tháng góp  khoảng 597.000đ (đã bao gồm phí bảo hiểm và thu hộ)Chị thấy gói em tư vấn cho chị có phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.005743,
      "id": "20648342",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu photo hoá đơn điện và CMND và trả trc 2tr vậy lãi suất mỗi tháng phải góp là bnhiu v",
      "answer": "Chào chị Sang,Với iPhone 6 32GB, chị đủ 20-60 tuổi và có CMND bản gốc, hộ khẩu photo nguyên cuốn, công chứng chưa quá 3 tháng và hóa đơn điện. Chị có thể trả trước 1.798.000₫ (20% giá máy), phần còn lại góp trong 9 tháng lãi suất 1,66% của FeCredit, mỗi tháng góp khoảng 978.000₫ nhé! Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ chị duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.903738,
      "id": "17888680",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh Hoá đơn điện k trùng địa chỉ hộ khẩu thì có thể thay thế bằng 3 bảng 3 tháng lương gần nhất phải k ạ",
      "answer": "Chào chị Loan,Nếu chọn mua góp của FECREDIT thì chị dùng hợp đồng lao động còn thời hạn và sao kê lương 3 tháng gần nhất để thay thế hóa đơn điện nhé. Ngoài ra, chị chuẩn bị thêm CMND, hộ khẩu nữa nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.480505,
      "id": "20211094",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún góp iphone6 32g mình có cmnd và hộ khẩu và hóa đơn điện nước mình trả trước 30% có trả góp được không nếu được thì mình tới cửa hàng góp lun",
      "answer": "Chào anh Bình,Với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện thì anh có thể tham gia gói trả góp lãi suất thấp 1.66% của công ty tài chính FECREDIT anh nhé. Với gói lãi suất này anh trả trước 30% (2.697.000đ) góp trong vòng 12 tháng (mỗi tháng góp 672.000đ). Anh vui lòng mang các loại giấy tờ ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.319288,
      "id": "21665277",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ ,Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) và mỗi tháng anh cần góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng) lãi xuất 3.75% anh nha. Anh cần chuẩn bị CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ)  hộ khẩu(có tên bạn trong hộ khẩu) và Hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để làm hồ sơ anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.252613,
      "id": "27000059",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp có hóa đơn internet có được gì không vậy ? Cmnd + bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh trả góp bằng chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) và hoá đơn điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất, lãi suất anh tham gia sẽ giảm bớt đi đó ạ. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.14735,
      "id": "19438886",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp mà sổ hộ khẩu va cmt cua e ngoài bắc mà hóa đơn tiền điện nước ơ đăk nông thì mua được trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Đối với hóa đơn điện, nếu chọn mua góp của FECREDIT thì địa chỉ trên hóa đơn trùng với địa chỉ hộ khẩu và người đứng tên hóa đơn trùng với địa chỉ hộ khẩu là được nha. Trường hợp CMND, hộ khẩu (ở Bắc) nhưng hóa đơn điện có địa chỉ ở Đắc Nông thì anh chỉ cần CMND, hộ khẩu là mua góp được rồi nhé, không cần hóa đơn điện. Tuy nhiên, nếu chỉ có CMND, hộ khẩu thôi thì anh phải trả trước 50% mới có thể mua góp lãi suất thấp được nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.862743,
      "id": "22754729",
      "field_search": "question",
      "question": "Hoá đơn điện bao nhiêu mới đc trả trước 0đ",
      "answer": "Chào anh Hải,Nếu anh chọn góp với công ty FeCredit thì hóa đơn cần có địa chì trùng với hộ khẩu là được rồi ạ, không cần bao nhiêu tiền ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.850056,
      "id": "19461458",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp ko cần hoá đơn điện dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh không có Hóa đơn điện vẫn có thể mua trả góp nhưng lãi suất cao hơn nha anh. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (hoặc Hộ khẩu) anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.584549,
      "id": "18343788",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có CM, Bằng lái xe, hộ khẩu nhưng không có hóa đơn điện ,vậy mình có thể vay với gói lãi suất nào khi mua ip6 ak ?",
      "answer": "Chào anh Đông,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì anh đủ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu có thể tham khảo trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh có thể trả trước 50% giá máy trở lên thì có thể góp với lãi suất 1,75% trong 9 hoặc 12 tháng với HomeCredit đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.57455,
      "id": "27483308",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi, mình có cmnd và hóa đơn điện ( cha đứng tên )  thì có dc trả góp 20% trả trog 4 or 6 thag dc k ạk. và chênh lệch với giá cũ bn",
      "answer": "Chào anh,Nếu chỉ có CMND và hóa đơn điện thì anh chưa mua trả góp được ạ. ANh có bằng lái xe hay hộ khẩu không anh?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.519579,
      "id": "18455834",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể thay hóa đơn bằng sao kê lương ko ad. mà sao kê lương lấy từ ngân hàng hay chỗ mình làm ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng bảng sao kê lương 3 tháng gần nhất cùng với hợp đồng lao động để thay thế hóa đơn điện. Và bảng sao kê lương lấy từ nơi chị làm việc ạ. Chị có thể phản hồi lại thêm tuổi và các giấy tờ chị có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.217892,
      "id": "17646933",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang là bộ đội. Liệu có mua trả góp được k ạ. Em 22 tuổi nhưng k có hoá đơn điện nước.",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình chỉ cần chứng minh hộ khẩu là có thể tham gia trả góp được rồi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.177385,
      "id": "18486493",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trước 30% nhưng e ko có hóa đơn điện thì có mua đc ko. Còn hộ khẩu thì bản sao hay bắt buộc bản chính vậy chị",
      "answer": "@Huyền My: e định mua bên lãi suất thấp",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.018667,
      "id": "20029755",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có cmnd và hộ khẩu thoii. K có hoá đơn điện thì có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND,Hộ khẩu thì tham gia trả góp được rồi nha. Chị sẽ trả trước 30% (2.697.000₫) sản phẩm này, trong 12 tháng, mỗi tháng là 847.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit chị nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.776304,
      "id": "19394833",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp k trả trc có hộ khẩu + cmnd nh k có hoá đơn điện đc k ạ",
      "answer": "Chào anh Vương!Với hồ sơ hiện tại anh đang có CMND, hộ khẩu thì rất tiếc chưa thể tham gia gói trả trước 0 đồng được, để có thể tham gia gói trên yêu cầu hồ sơ cần phải có thêm hóa đơn điện anh nha, không biết anh có thể thêm vào hồ sơ hóa đơn điện hoặc hóa đơn nước/cáp/internet của 1 trong 3 tháng gần nhất và có địa chỉ trùng với hộ khẩu hay không ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.666218,
      "id": "20835086",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy cũ   thanh hóa quan Hóa có k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện tại sản phẩm IPhone 6 cũ chị quan tâm hết hàng ở khu vực của chị.  Chị có thể tham khảo các sản phẩm khác hoặc sản phẩm mới giúp em được không ạ? Rất tiếc bên em không hỗ trợ chuyển hàng sản phẩm đổi trả chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.458744,
      "id": "27541308",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình khôi phục lại đơn hàng tên manh với số điện thoại là xxxx6600086 được ko ạ. Mong bạn giúp mình",
      "answer": "Chào anh Bên em đã tiếp nhận thông tin của mình, và sẽ có nhân viên Thegioididong.com liên hệ với mình trong thời gian sớm nhất.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.39629,
      "id": "18076392",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua góp em ko phải chủ hộ khẩu và hóa đơn tiền ko phải tên em mà tên chủ hộ khẩu thì có đc tính ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể sử dụng Hộ khẩu và hóa đơn điện không đứng tên anh để tham gia trả góp, chỉ cần anh và người đứng tên trên hóa đơn có tên trong Hộ khẩu, địa chỉ trên hóa đơn trùng địa chỉ Hộ khẩu hoặc địa chỉ hiện tại là được ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.35613,
      "id": "19882370",
      "field_search": "question",
      "question": "Sử dụng củ sạc của Samsung đc kh ạ, ổ điện nhà mình xài củ iphone k đc",
      "answer": "Chào anh TùngNếu sử dụng Adapter chính hãng của Samsung vẫn được, nhưng tốc độ sạc có thể không ổn định bằng khi sạc với Adapter sạc chính hãng của Iphone anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.285477,
      "id": "17639118",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd..blx...hoa đơn điện trả trc 40%...em góp 6 tháng là bn và 12 tháng là bn...em đã đặt cọc trc là 500k rồi",
      "answer": "Chào anh Nam,Trường hợp mình góp trong 6  tháng thì mỗi tháng khoảng 1.335.500đ, 12 tháng thì mỗi tháng khoảng 807.000₫ anh Nam nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.238329,
      "id": "29423251",
      "field_search": "question",
      "question": "17079899 trả trc 1.300.000 thỳ góp vs home mỗi tháng bnhiu v qtv..có cmnd vs hoá đơn điện",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị đang muốn trả góp sản phẩm đã qua sử dụng hay sao ạ, và hiện tại với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hóa đơn điện thì chị không đủ điều kiện để được hỗ trợ trả góp chị nhé. Trường hợp này thì chị cần phải có bằng lái xe (còn thời hạn) hoặc hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) nữa nha chị.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.211721,
      "id": "25247019",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm phím home nhiều lần ip6 của mình nó vô hiệu hóa không sử dụng được. Khắc phục sao qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Máy bị vô hiệu hóa phần nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.16984,
      "id": "18017728",
      "field_search": "question",
      "question": "mua tra góp 0đ ko có hoá đơn điện có đc ko",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh không có Hóa đơn điện thì vẫn được nhưng phải có 1 trong các giấy tờ thay thế như hóa đơn cáp/internet/nước hay hợp đồng lao động và bảng lương anh nha! Anh có giấy tờ như em vừa nhắc đến không anh?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.97157,
      "id": "31490466",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc dán mặt sau iphone 6 , em dùng phiếu mua hàng được tặng khi mua điện thoại, khi ra hóa đơn không ghi cụ thể sản phẩm đã mua . Vậy bây giờ em dán lại có được 15 nghìn không ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin số điện thoại để hỗ trợ kiểm tra ạ .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.819748,
      "id": "17776714",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra đơn hàng của mình xem hàng đã về chưa xxxx244039",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đã đặt hàng thanh công sản phẩm và nhận được tin nhắn xác nhận bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi giúp anh từ 2-7 ngày và sẽ liên hệ trực tiếp đến anh khi sản phẩm được giao đến nới nên anh có thể yên tâm anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.656605,
      "id": "20611801",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, có hộ khẩu ko có hoá đơn điện trả trước 30% thì góp mỗi tháng bao nhiêu (gói 12 tháng)",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%) sản phẩm này, mỗi tháng là 847.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.34089,
      "id": "19764468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi QTV nếu e muốn mua trả góp mà chỉ có giấy cmnd với hổ khẩu thì lãi xuất có tăng hơn k khi có đầy đủ giấy tờ như hóa đơn điện giấy cmnd phiếu lương hợp đồng ạh,",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chỉ có CMND, hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi  thì lãi suất sẽ là 3-5.5% nếu mức trả trước thấp đó ạ. Chị có thể trả trước 50% trả trong 8 tháng với lãi suất 1.75% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Giấy tờ bao gồm CMND, hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi  chị nha Nếu hài lòng với gói lãi suất chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.334663,
      "id": "32361062",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh hóa còn k ạ",
      "answer": "Dạ chào anhNhư em kiểm tra thì sản phẩm iPhone 6 32GB đã không còn hàng toàn bộ hệ thống ạ, mong anh thông cảm. Anh vui lòng theo dõi website thường xuyên để khi nào sản phẩm được kinh doanh lại mình có thể đặt mua ngay anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.326086,
      "id": "29250983",
      "field_search": "question",
      "question": "quảng xương thanh hóa còn hàng không nhỉ",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện sản phẩm Iphone 6 32GB không có hàng tại Huyện Quảng Xương , anh có thể để lại số điện thoại hỗ trợ đặt và chuyển hàng về nha anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.252457,
      "id": "20592789",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, sổ hộ khẩu ko có hoá đơn điện có góp 0₫ đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Anh không có Hóa đơn điện thì không trả trước 0đ sản phẩm này được ạ. Với CMND, Hộ khẩu anh có thể trả trước 20%(1.798.000₫) sản phẩm này nha, mỗi tháng là 966.000₫, trong 12 tháng, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.227806,
      "id": "19320778",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi e muốn mua trả góp nhưng ko đủ tuổi e có thể nhờ anh trai đăng ký mua hộ đk ko ạ với hoá đơn điện tháng nào cũng phải mang đi để nộp tiền lãi à hay chỉ cần hoá đơn tháng đầu tiên ạ",
      "answer": "Chào anh Quang,Anh chưa đủ tuổi thì có thể nhờ anh trai đủ 20 tuổi đứng tên mua góp giúp nhé. Hóa đơn điện thì chỉ cung cấp khi làm hồ sơ góp thôi anh. Còn đóng tiền góp hàng tháng thì không cần mang theo nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.07681,
      "id": "24198211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mặt hàng này có trả góp 0 đ không ạ,  e có cmt sô ho khau hóa đợn cap điện,",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh có thể mua trả góp gói trả trước 0 đồng rồi anh nha. Không biết anh muốn góp trong mấy tháng ạ.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.043034,
      "id": "17831050",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu hồ sơ k trả trước chỉ cần bằng lái xe và hộ khẩu và hoá đơn điện thì có được k ạ",
      "answer": "Chào anh, Để có thể mua trả góp trả trước 0 đồng thì anh cần CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm CMND không ạ?Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.913736,
      "id": "26089191",
      "field_search": "question",
      "question": "em có CMND Bằng lái xe. Sổ Hậu Khẩu thì em có Tên Trong đó chứ không phái chủ hộ ạ. Còn Hóa Đơn Điện Thì Chỉ Cần có tên người trong Hộ Khẩu Hay cần Tên em. CMND sinh 8-10-1998",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe trên mua góp lãi suất 3.3-4.3% của công ty FECredit với trả trước từ 10-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hay 12 tháng tùy anh chọn nha , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.666534,
      "id": "24859107",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này sang nước ngoài có sử dụng đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng nhà mạng có băng tần được máy hỗ trợ thì có thể sử dụng được bình thường nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.666534,
      "id": "19874453",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên mua điện thoại cũ đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào anhTùy vào nhu cầu của anh thôi ạ, anh không đủ khả năng mua sản phẩm mới thì có thể tham khảo mua máy đã qua sử dụng cũng được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.614073,
      "id": "22024671",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình không co hoá đơn tiền điện có mua duoc tra gop khong",
      "answer": "Chào anh Anh không có hóa đơn tiền điện vẫn mua trả góp được ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ. Anh có thể thay hóa đơn điện bằng hóa đơn nước/cap/net. Với công ty FeCredit thì anh có thể thay bằng hợp đồng lao động và bảng lương. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.480766,
      "id": "28646577",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m hỏi ở tĩnh gia thanh hóa có địa chỉ nào còn máy k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ còn ạ, sản phẩm này đang có tại:- Thôn Hồng Phong, X. Hải Ninh, H. Tĩnh Gia, T. Thanh Hoá (ngã tư chợ Kho) - 60 Quang Trung, tiểu khu 6, TT.Tĩnh Gia, H.Tĩnh Gia, T.Thanh Hóa - Chợ Trúc, X. Xuân Lâm, H. Tĩnh Gia, T. Thanh Hóa (Ngã tư chợ Trúc, trục quốc lộ 1A) - Điện Máy Xanh Thôn Bắc Hải, Đường 513, X. Hải Thượng, H. Tĩnh Gia, T. Thanh Hóa (V7 đối diện khu tập thể nhà máy xi măng Nghi Sơn)Anh có thể đến mua nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.465525,
      "id": "27120881",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi điện thoai iphone của mình bi vo hiệu hóa mà giờ để mở khóa được cần tài khoản icloud, và địa chỉ gmail mà giờ mình quên mất thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nếu không có tài khoản Icloud này thì không thể mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.457651,
      "id": "17914862",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hùng Hiếu:mà e hiện tại k có hk và hóa đơn điện.vì e đi lm xa nhà. Chỉ có cmnd và bằng lái xe thì có dc k ạ. Mong dc trợ giúp",
      "answer": "Dạ nếu chỉ có CMNS    Bằng lái xe thì chưa tham gia gói lãi suất trả trước 0đ được ạ. Anh cần bổ sung thêm Hộ khẩu   hợp đồng lao động   bảng sao kê 1 trong 3 tháng lương gần nhất không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.456005,
      "id": "22991911",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở Thành phố Thanh Hóa còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực Thanh Hóa của chị hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ chuyển hàng cho chị trong vòng tối đa 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) đó ạ! Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.238352,
      "id": "17797652",
      "field_search": "question",
      "question": "cho  e hỏi e k có hoá đơn điện chỉ có cmnd và hk có tgia gói trả trc 2997k đc ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Với CMND , hộ khẩu trả trước khoảng  2.997.000₫(30%) thì lãi suất khá cao chị nha , chị nên cân nhân nhắc việc dùng Hóa đơn điện hoặc nâng mức trả trước lên 50% chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.129902,
      "id": "17853512",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi,  mình sn 96 là 21t,  ho khau blx cmnd đay du,  hoá đơn điện k  có.  Nhug có hoá đơn cáp quag Internet  cáp quag tên mìh đc k v.  Và trả trước 4trieu thì thág gop nhieu v?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh có thể dùng hoá đơn Internet để thay cho hoá đơn điện anh nhé. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECREDIT,mức trả trước 3.996.000₫, mức góp mỗi tháng là 798.000₫ và gop 9 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.94662,
      "id": "31091321",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoi em ko có hoá đơn điện mà em trả trc 10 hần dc ko",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì chị mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha chị và không có hóa đơn điện củng không sao ạ , chị có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.843216,
      "id": "23213926",
      "field_search": "question",
      "question": "KM ngày 18/11 chỉ áp dụng với một đơn hàng thôi hả shop? Mua hai chiếc có được giảm cả hai không hay cả đơn chỉ giảm 500k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Mỗi số điện thoại chỉ được mua 1 máy với giá khuyến mãi này thôi ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.685692,
      "id": "21665180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua trả góp phone 6 . Mà cần hoá đơn tiền nước / điện đứng tên bố em được không ạ ?? hay phải mình đứng tên ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Dạ hóa đơn điện có trùng địa chỉ với hộ khẩu là được đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.665398,
      "id": "20928419",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi muốn trả góp dt ip6 naỳ có cmtnd sổ hộ khẩu phô tô công chứng vs hóa đơn internét dc chưa ad",
      "answer": "Chào anh.Với các giấy tờ đó anh có thể góp rồi đó anh nha. Anh có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên lạc và hỗ trợ anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.60339,
      "id": "30907267",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra đơn hàng vừa đặt như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị Phương,Chị có thể liên hệ với tổng đài mua hàng bên em qua số điện thoại 1800.1060 ( 7:30 - 22:00 , miễn phí ) hoặc phản hồi thông tin số điện thoại đặt hàng tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giúp chị, chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.60082,
      "id": "18611994",
      "field_search": "question",
      "question": "chào add mh muốn mua trả góp ip6 mh có cmtnd bằng lái xe +hoá đơn điện thì phải trả trc bao nhiu lãi xuất tn",
      "answer": "Chào anh. Với CMND, bằng lái, hóa đơn điện anh có thể tham khảo qua gói lãi suất thấp 1.39% của Fecredit với mức trả trước 30% góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 653.000₫) đó ạ. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.554743,
      "id": "17909680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tất cả các đt iphone mua trả góp đều cần hoá đơn điện nước hả ?",
      "answer": "Chào chị NhưKhông phải tất cả các sản phẩm iphone đều bắt buộc hóa đơn điện nước đâu ạ, chị muốn trả trước ít mà lãi suất thấp thì mới cần. Chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) thì mua trả góp được rồi ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.461699,
      "id": "28179582",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại này sử dụng được mấy sim vậy.",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này dùng được 1 sim anh nha!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.460615,
      "id": "23136250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 25 tuổi, có cmt và sổ hộ khẩu, hoá đơn điện. E muốn mua trả góp thì e tham gia gói lãi xuất bao nhiêu % và phải trả trước bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT,mức trả trước 40%,mức góp mỗi tháng là 939.500₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.361423,
      "id": "28795855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sử dụng chế độ nguồn điện thấp có hại PIN không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn sử dụng chế độ nguồn điện thấp giúp máy dùng tiết kiệm PIN hơn chứ không hại gì PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.3297,
      "id": "29560778",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi mất hoá đơn mua hàng.  Cần thủ tục gì để cấp lại hoá đơn",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này anh có thể ra trực tiếp siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ giúp mình anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.320133,
      "id": "19672586",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e bị vô hiệu hóa .Nhưng vẩn còn nhớ mật khẩu icloud thì phải làm sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn  để Restore lại điện thoại lưu ý bạn phải nhớ mật khẩu iCloud chứ không điện thoại sẽ bị khóa và ứng dụng dữ liệu trên máy sẽ bị mất hết nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.319023,
      "id": "23537140",
      "field_search": "question",
      "question": "Số điện thoại của em là tài khoản khách hàng thân thiết thì mua điện thoại có được giảm giá ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì đối với khách hàng thân thiết anh sẽ có được hỗ trợ khuyến mãi khi mua sản phẩm đó anh nhé. Nhưng để thông tin chính xác anh vui lòng liên hệ đến tổng đài 18001060 để bên em hỗ trợ anh tốt hơn nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.303993,
      "id": "20932449",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd thiệu hóa còn ip6 màu vang đồng k ạ",
      "answer": "Chào anh,HIện tại sản phẩm có hàng tại:198 đường Quốc Lộ 45, Thị trấn Vạn Hà, H.Thiệu Hoá, Tỉnh Thanh Hoá. Thôn Ba Chè, Xã Thiệu Đô, Huyện Thiệu Hóa, Tỉnh Thanh Hóa, Việt Nam. . Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.300226,
      "id": "31603062",
      "field_search": "question",
      "question": "Ben minh có hàng đã qua sử dụng ko a gia bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện máy qua sử dụng bên em vẫn còn hàng ở này đó ạ, anh vui lòng tham khảo máy để biết giá cụ thể giúp em nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.28789,
      "id": "25828961",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e đang dùng ip6 e điện thoại đầy là e bật chế độ nguồn điện thấp để sử dụng thấy họ bảo bật chế độ này lên để dùng đk lâu hơn nhưng e thắc mắc bật chế chế độ này lên trong suốt quá trình sử dụng có ảnh hưởng j đến pin của máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến Pin máy, bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.222717,
      "id": "19756399",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon muaip6 32gtea gop ma ko co hoá đơn điện thì mình cần có những giấy tờ gì vậy ,",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể dùng CMND, Sổ hộ khẩu để góp cũng được nha anh. Anh có giấy tờ này không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.217957,
      "id": "23502287",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ suống tgdd ở bỉm sơn thamh hóa có hàng luôn ko ạ ... hay phải đợi hàng về hoặc mua online...",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em kiểm tra thì sản phẩm này đang có hàng tại siêu thị Thegioididong.com địa chỉ   Số 1 và 3 Nguyễn Trãi, P.Ngọc Trạo, Thị xã Bỉm Sơn, Thanh Hóa đó ạ. Tuy nhiên để mua với giá rẻ online thì chị cần đặt hàng trước trên website chị nhé. Nếu được chị có thể đặt hàng ngay để được nhận khuyến mãi ưu đãi giảm giá khi mua hàng chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.139936,
      "id": "24307108",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32G trả góp e sn98 (cmnd, hộ khẩu, hoá đơn điện) có đủ điều kiện mua không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị có thể nều ngày tháng năm sinh để bên em hỗ trợ chính xác hơn ạ, chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.064587,
      "id": "17783795",
      "field_search": "question",
      "question": "O thiệu hóa thanh hóa có hang chua ad",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com rất tiếc vì hiện tại ở khu vực Thiệu Hóa đang tạm hết hàng sản phẩm ạ, do lượng hàng còn rất ít, chưa hỗ trợ chuyển hàng, do đó chị có thể ghé được khu vực khác như Sầm Sơn hay Bá Thước không ạ để em cung cấp siêu thị còn hàng giúp chị nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.034666,
      "id": "20178010",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình có sổ tạm trú thì hoá đơn điện tên chủ hộ có đc kg bạn",
      "answer": "Chào chị,Công ty tài chính chưa hỗ trợ chị góp với sổ tạm trú ạ. Chị cần dùng Hộ khẩu hoặc nếu không thì cần Bằng lái xe mới được chị nha. CHị không sử dụng hóa đơn điện của chủ hộ được mà cần dùng hóa đơn điện của nhà chị, người đứng tên có tên trong Hộ khẩu và có địa chỉ trùng địa chỉ trong Hộ khẩu ạ. CHị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.927685,
      "id": "19367008",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi.. em 19t hơn.. gần 20t.. có bằng lái hộ khẩu hoá đơn điện.. vậy có đủ điêu kiện mua trả góp gói thấp k ạ",
      "answer": "Chào anh KhoaRất tiếc hiện tại Thegioididong.com chỉ đang hỗ trợ trả góp cho khách hàng từ 20 tuổi trở lên thôi anh nha. Anh có thể nhờ người thân có đầy đủ giấy tờ đứng tên giúp để tham gia trả góp nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.840553,
      "id": "28883272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có được đổi điện thoại vivo y55 đang sử dụng để mua iPhone rồi trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ nếu chị mua sản phẩm mới bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng, bên em có thể hỗ trợ thu lại sản phẩm chị nha. Chị có thể thông tin cụ thể ngày mua chính xác và giá máy khi mua để em tính giá giúp chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.805921,
      "id": "27602313",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) * nhưng sao dặt hàng online vẫn k giảm giá",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị vui lòng thử lại nha chị, hiện em kiểm tra khi đặt hàng online vẫn được Giảm 800.000₫ còn 6.690.000₫ đó ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.786343,
      "id": "28422602",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của e bị mất ID số điện thoại đăng ký ko còn sử dụng có cách nào để lấy lại ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.633672,
      "id": "28911203",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi iCloud mh sử dụng là cái mật khẩu gmail phải k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mật khẩu icloud sẽ cùng mật khẩu với tài khoản Apple ID khi bạn tạo tài khoản Apple ID bạn nhé, còn mật khẩu gmail thì sử dụng cho tài khoản gmail nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.563215,
      "id": "21983777",
      "field_search": "question",
      "question": "không có hóa đợn ddienj hay tnternet có dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp trên nếu không có hóa đơn điện thì anh vẫn trả góp được với gói lãi suất thường. Anh vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà anh có, số tiền trả trước và số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất giúp anh. Hoặc anh để lại số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.453911,
      "id": "19159366",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muon mua tra gop 6 thang , nhưng khong co hoá đơn điện và sổ hộ khẩu , chỉ có CMND va bằng Lái Xe vậy co dc k ạ",
      "answer": "Chào anh LâmVới cmnd và bằng lái xe, góp trong 6 tháng anh thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit trả trước 2.697.000₫ (30%)  góp mỗi tháng 1.401.500₫ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.351813,
      "id": "24391722",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ ở Thanh Hóa còn iphone 6 k qtv",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone 6 32GB có hàng ở Thanh Hóa nha chị, không biết là chị đang ở khu vực quận huyện nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.257477,
      "id": "21743356",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB  giá 8.990.000 có phải là hàng chính hãng không ạ? Làm sao để check ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm  iphone tại Thegioididong.com đều là hàng chính hãng mới 100% nguyên seal do APPLE phân phối ạ.Chị có thể kiểm tra trên trang  thông qua mã  số imei máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.248528,
      "id": "26068422",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có tra cứu đc đơn hàng trc mình đã mua con iphone 6 k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Mình vui lòng liên hệ tổng đài Thegioididong.com 1800.1060 (miễn phí cước) để được hỗ trợ  kiểm tra chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.222602,
      "id": "18720842",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở huyện thiệu hóa , tỉnh thanh hóa . Tgdd ở đó có iphone 6 cũ k ạ , nếu có thì giá khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm iPhone 6 cũ hiện không có hàng tại khu vực Thanh Hóa. Nếu được anh có thể tham khảo các sản phẩm tương tự khác cũng rất tốt đang có hàng ạ.  Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.218177,
      "id": "30384153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua online thì điện thoại vẫn sẽ là điện thoại mới 100% chứ ạ. và sử dụng nếu có vấn đề có được đổi trả hay bảo hành trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm chị mua online vẫn là sản phẩm mới 100% chị nha. Và bên em hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 nếu lỗi trong vòng 1 tháng dầu và sang tháng thứ 2 sẽ bảo hành gửi hãng chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.213532,
      "id": "26887130",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của e bị vô hiệu hóa kết nối intunes thì đem xuống tgdd khôi phục dùm dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.208008,
      "id": "20057215",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả trước 10% đk không ak có hộ khẩu cmnd hoá đơn điện nếu được mua tính bao nhieu ak",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện mức trả trước khoảng 899.000₫(10%) thì chị sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.619.000₫ chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.182266,
      "id": "30382754",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nhiều trang bán hàng để thông tin là iphone 5s sử dụng pin Li-po. Ad có thể cho em biết pin của 5s sử dụng là loại pin gì ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéĐiện thoại này sử dụng pin Li-Po anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.104694,
      "id": "17627313",
      "field_search": "question",
      "question": "chi oi e mún mua trả  góp mà địa chỉ đơn tiền điện vs hộ khẩu ko trùng nhau được ko chị",
      "answer": "Chào chị Dạ địa chỉ trên hóa đơn điện phải trùng với hộ khẩu thì mới hổ trợ được đó ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.018559,
      "id": "30048503",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone của TGDĐ thì dùng sim nào cũng được phải không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone bên mình là bản quốc tế nên sử dụng Sim nào cũng được ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.01083,
      "id": "23159136",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmtnd, sổ hộ khẩu và hoá đơn điện e có thể trả góp 0đ đối với ip6 hay không? E trả góp trong vòng 9 tháng thì e trả trc bao nhiêu và mỗi tháng e phải trả bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,nếu chị đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện thì có thể trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% góp 1.266.500₫ (góp 9 tháng) của FeCredit. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.937539,
      "id": "28179676",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này sử dụng được 1 sim vậy mình gắng sim nghe gọi vào r thì làm sao sử dụng sim mạng được vậy",
      "answer": "Chào bạn, SIM nghe gọi bạn có thể đăng ký 1 gói cước 3G hay 4G để dùng vào mạng luôn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.854051,
      "id": "30576398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này hàng sử dụng rồi phải không dị",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm anh đang xem là hàng mới anh nha, anh có thể tham khảo các sản phẩm  này bên em đang có bán ạChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.784736,
      "id": "19215802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần mua trả góp không trả trước có CMND và HK photo công chứng và hoá đơn điện có mua Đc k..e ở thống nhất đồng nai",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng (góp với FeCredit)  và hóa đơn điện thì có thể góp với gói trả trước 0đ được ạ. ANh có thể tham khảo gói lãi suất 2.2%, góp mỗi tháng 1.003.000₫ trong 12 tháng. Ở Thống Nhất còn hàng Sản phẩm này đó ạ. Nếu anh thấy gói lãi suất này phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.684395,
      "id": "22232120",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở bình dương còn điện thoại iPhone đã qua sử dụng không ạ iPhone 6s lus hay 6 lus không ạ",
      "answer": "Chào anh, Theo như em kiểm tra thì tại Bình Dương đang còn khá nhiều sản phẩm Iphone 6s Plus đã qua sử dụng đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.625076,
      "id": "28889574",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua điện thoại này như k biết còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ sản phẩm này bên em có hàng tại 1 số siêu thị nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ  kiểm tra hàng chị nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.536535,
      "id": "27493202",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt của e bị vô hiệu hóa .có mở lại máy dc ko ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.529103,
      "id": "22663966",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe,  cmnd đứng tên e  Hộ khẩu,  hoá đơn điện mẹ đứng tên  Muốn trả góp mà không trả trước ạ hoặc trả trước 1triệu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu ( có tên chị ), Hóa đơn điện ( địa chỉ trùng với Hộ khẩu ), thì chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32GB rồi nha. Mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.463423,
      "id": "28072078",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này chưa qua sử dụng còn nguyên hộp phải k ạ",
      "answer": "Chào chị,  Dạ đúng rồi ạ, sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên hộp, chưa khui seal, sau khi thanh toán, chị sẽ khui seal ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.386917,
      "id": "27914825",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp iphone 6 có được phiếu mua hàng 500.000 không vậy? phiếu áp dụng cho đơn hàng bao nhiêu tiền , và những sản phẩm gì được áp dụng?",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi anh mua sản phẩm  iPhone 6 32GB trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com sẽ nhận được khuyến mãi: Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadVà phiếu mua hàng trị giá 500.000đ có áp dụng mua mất cả các sản phẩm tại DienmayXanh.com hoặc Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.297403,
      "id": "20112608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua 1 điện thoại iphone xách tay kiểu máy kí hiệu TA là của nước nào và có phải là hàng chính hãng ko",
      "answer": "Chào bạn, TA/A là điện thoại iphone được phân phối cho thị trường Đài Loan bạn nhé. Dựa vào mã này mình không xác định được là hàng chính hãng hay không nhé bạn .Bạn cung cấp số IMEI của điện thoại mới xác minh được .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.177853,
      "id": "22799288",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi em đã đặt hàng sản phẩm này giờ hủy đơn hàng bằng cách nào ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu muốn hủy đơn hàng Online thì ngày mai chị vui lòng liên hệ với siêu thị bên em qua số 18001060 rồi bên em hỗ trợ chị hủy đơn hàng chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.093317,
      "id": "21295212",
      "field_search": "question",
      "question": "Hủy đơn dat hang xxxx3453188",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,Để hủy đơn hàng thì anh hãy giúp em liên hệ với tổng đài 18001060 để được nhân viên hỗ trợ trực tiếp hủy giúp mình anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.060493,
      "id": "26387302",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết bên các siêu thị quanh khu vực huyện vĩnh lộc thanh hóa còn hàng ko nhỉ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em kiểm tra ở Siêu thị Điện Máy Xanh Khu 1, Thị trấn Vĩnh Lộc, Huyện Vĩnh Lộc, Tỉnh Thanh Hóa còn hàng nha anh. Nếu được, thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ đặt hàng cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.048168,
      "id": "31373236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Lúc e sạc pin sờ tay vào phím home bị giật điện và sử dụng như vậy có ảnh hưởng đến mấy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng sử dụng bộ cáp sạc chính hãng và di chuyển sang ổ cắm điện khác xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.017152,
      "id": "30445451",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho Em hỏi  Em đi bảo hành máy nhưng mà quên icloud và bên appe yêu cầu Em thêm hóa đơn giá trị gia tăng hoặc phiếu xuất kho để mở khóa icloud vậy thì Em có được cung cấp những giấy tờ đó hay ko từ tgdd",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này thì bên em vẫn có hỗ trợ được anh nha, anh có thể tham khảo  anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.906309,
      "id": "24460128",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang góp xe của ngân hàng fecredit vậy e có thể góp thêm điện thoại được k?",
      "answer": "Chào chị Theo như thông tin chị cung cấp thì chị có thể mua trả góp thêm điện thoại được ạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.852695,
      "id": "19940815",
      "field_search": "question",
      "question": "Gia Điện thoại up 6 thuong Bao nhieu",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em có giá 8.990.000₫ anh nha, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị đang có hàng, để anh trải nghiệm sản phẩm và mua sản phẩm nếu ưng ý ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.842254,
      "id": "30715492",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại được tặng phiếu mua hàng 500k. Vậy lấy phiếu mua hàng đó trừ vào số tiền mua điện thoại dc không ạ ( có nghĩa là điện thoại 7tr490k, tặng phiếu mua hàng 500k => còn 6tr990k )",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc không được chị nha, chị có thể dùng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.728793,
      "id": "18009574",
      "field_search": "question",
      "question": "E K có hoá đơn dien nước nhưng có phiếu lương đc K",
      "answer": "Chào anhMỗi bảng lương thì chưa đủ ạ. Anh có thể thay hóa đơn điện bằng hợp đồng lao động và bảng lương với công ty FeCredit. Với công ty HomeCredit thì anh có thể thay bằng hợp đồng lao động hoặc bảo hiểm y tế ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.714461,
      "id": "23279326",
      "field_search": "question",
      "question": "Đăng ký 2 lần không được, mất toi 30.000đ, admin kiểm tra giúp mình 2 sđt này xem tại sao mình nhắn tin lại báo là \"Đơn hàng xác nhận không thành công, đơn hàng ko cần xác nhận bằng SMS\"???",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh vui lòng thông tin lại số điện thoại bên em liên hệ rồi sẽ hỗ trợ anh ngay nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.680221,
      "id": "27447376",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi thống nhất với ý kiến bình luận của các bạn, còn 01 hạn chế mà người tiêu dùng muốn nhắn gửi đó là dòng điện thoại Iphone cần cải cách kỹ thuật thêm là sử dụng được 02 sim, sẽ bán chạy hơn các hãng dòng điện thoại khác. dt xxxx988811",
      "answer": "Chào anh !  Dạ bên em xin ghi nhận góp ý của anh và không biết hiện anh cần hỗ trợ thông tin gì ạ ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.673073,
      "id": "31188920",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hủy đơn hàng ạ,nãy con em lỡ bấm tay bậy mua hàng ạ,ktra hộ em sđt 0365450xxx",
      "answer": "Chào anh Mình vui lòng liên hệ tổng đài Thegioididong.com 1800.1060 (miễn phí cước) để được hỗ trợ hủy đơn hàng. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.625525,
      "id": "28552390",
      "field_search": "question",
      "question": "Hãng điện thoại iphone là của nước nào sản xuất vậy qtv.",
      "answer": "Chào bạn,Iphone thì sản xuất là ở nhà máy Trung Quốc bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.573203,
      "id": "21096956",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng điện thoại iPhone 6 ạVào mục tin nhắn thì nó yêu cầu \"Nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn. Nhấn Cài đạt để đi tới cài đặt Điện thoại và nhập số điện thoại của bạn.\"Sau khi nhấn vào cài đặt xong thì em gõ số điện thoại của mình vào mục số của tôi nhưng sau khi em bấm \"Lưu\" thì nó lại báo là \"Không thể lưu số điện thoại\"Vậy thì là sao mới lưu được số điện thoại của mình vào mục đó được ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi thiếp lập MMS bạn xem giúp mình trên máy đã bật kết nối 3G chưa nhé, bạn khởi động lại máy để dữ liệu được tự động làm mới lại, bật 3G và thử thao tác lại lần nữa xem được không bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.570143,
      "id": "29189361",
      "field_search": "question",
      "question": "pin của ip 6 sử dụng tối  đa là khoảng mấy tiếng v?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5678425,
      "id": "19410249",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tại tp thanh hóa còn máy dùng rồi k ad",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc hiện sản phẩm hết hàng tại Thanh Hóa anh nha, mong anh thông cảm. hoặc anh có thể tham khảo một vài sản phẩm khác để em kiểm tra háng giúp anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.480263,
      "id": "28889383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc bằng sạc dự phòng đến 45% thì ngắt điện để sử dụng vậy có bị chai pin ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh sạc vầy 1 vài lần thì không sao. Nếu làm thường xuyên sẽ ảnh hưởng tuổi thọ pin nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.464015,
      "id": "20774186",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của em đang còn 3 lần dán màn hình miễn phí . Vậy em đi cửa hàng Thế giới di động nào cũng được, hay phải đến dán tại của hàng mình mua ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Trường hợp này thì anh có thể mang sản phẩm đến bất kì siêu thị Thegioididong.com nào cũng được hỗ trợ dán lại màn hình hết anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.446771,
      "id": "28981909",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng sử dụng là mấy tiếng và sạc đầy từ 10% là bao lâu , sử dụng mạng wifi k chơi game nhiều",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này sử dụng liên tục  khoảng tầm từ 3-4 giờ tuy nhiên tùy vào thao tác bạn sử dụng trên máy và tình trạng máy mà thời gian có thể chênh lệch tương ứng ạ, sản phẩm  này sạc đầy pin là khoảng từ 1.5-2h bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4456415,
      "id": "27222056",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho kình hỏi là mình muốn mua 1 chiếc điện thoại khoảng 7tr mà không phải là hàng trung quốc để chơi game và chụp ảnh thì mình nên mua chiếc điện thoại nào",
      "answer": "Chào bạn,Gần như đa số các hãng điện thoại đều đặt nhà máy sản xuất ở Trung Quốc nên đa số máy chính hãng Việt Nam đều sản xuất ở Trung Quốc. Có 1 số máy của Samsung và Nokia được sản xuất ở Việt Nam và tùy thuộc vào lô hàng nên không có thông tin máy cụ thể. Bạn có thể đến siêu thị Thegioididong.com và chọn máy Samsung hoặc Nokia không sản xuất ở Trung Quốc phù hợp với bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.434347,
      "id": "20346600",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sử dụng lướt web liên tục mà chỉ sử dụng được 5 giờ thì có bị cho là chai pin k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị sử dụng máy liên tục trong khoảng 5h là bình thường đó ạ. Để an tâm, chị có thể kiểm tra tính trạng pin theo hướng dẫn tại bài viết  nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.339121,
      "id": "17567660",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho em hỏi .em co cmt vs hộ khau và bằng lai nhưng không co hóa đon điện thi có mua đc gói lãi suất thấp không ạk.mog phản hồi từ ad.!!",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.298487,
      "id": "28192884",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng đc áp dụng mua hàng ở cửa hàng mình lun phải k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ phiếu mua hàng được tặng khi mua sản phẩm này chị có thể dùng để mua tất cả các sản phẩm tại Thegioididong.com ở đơn hàng sau ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.279292,
      "id": "22479690",
      "field_search": "question",
      "question": "loại này có hàng đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.255187,
      "id": "21829234",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp bằng CMND và gplx có cần xác minh bên gia đình hay tai chính gì k",
      "answer": "Chào anh !  Khi anh tham gia trả góp thì bắt buộc công ty tài chính sẽ xin 2 số điện thoại người thân của anh để xác thực thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}